[League of Legends][177]今天我WA了

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

最期之話事

LIN

LIN呢

就似這一區 曾經稱得上 美滿甲天下(IU version)

All around me are familiar faces
(黑鬼version)

Anyone clash ? -top ad

有無睇波LINK

Ho ball 做到野

TSM

買零食啤酒

西班牙著片ready

吃雞(MKIB version)

吃屎(Kvole version)

WA

文識ALLIN未

拉膠

沙拿收皮 利狗係咪唔洗玩

拉膠做到野

訓得

打和啦SUPER

點解利狗唔踢斷拉莫C隻腳

君子利踢波唔洗你教

一冇沙拿皇馬唔同晒

賤種98係咁

LIN已死 無得睇

哇 咁柒既

收錢了 我的哥

好睇了

靚到

換入即秒

B朗>c朗

個傻鳩龍自殺未

98開心死

唔知以為個卡咩撚野猜輸左要做龍

睇樓了

請我食魚皮未

傻鳩龍

睇樓未

嬲到

我wa

月狗=賤種皇+賤種熱=超級賤種

佢一完場波就返左熱狗區吹水=假皇

文識=猁

B朗入波佢最開心

係 佢仲係迷沾狗

我=阿狗
利仆街最好啦

睇樓

睇緊

賤種皇

岩石

屌你老母

睇左

到我睇

無

蝴蝶兒更新了個人資料相片。

8個小時前WOR = =

梁文識更新了個人資料相片。

Show Blocked User - 梁文識

泡妹都唔岩你口味

貼自己老婆女朋友SP身材

痴撚線POST

幾時到你貼

個po名要改wor

貼自己D粒粒

撚係啊
我回咗家

一般般
條打靶仔話唔回家

屌你屎眼

我話皇狗贏 個FD鬥氣買左利記

弱智先買利==

你又睇樓?

我個fd真係買左==

炸你老母閪呀 SHIT

傻鳩力

信唔信我炸你老母閪

cum

有風的日子

秘密花園

往死裡打

睇

打你

力狗就是撈Po的毒瘤

系

撈Po會員文識在接受電莖報訪問中，炮轟力狗和7ss等人，稱他們就是撈Po的毒瘤。

瘋了，瘋了，都已經瘋了

反毒瘤

IS

撐腎反力

炮轟力狗和7ss等人，稱他們就是撈Po的毒瘤。

在下撈鋪清泉是也

M記又有SS著條

눈을 감아 보면
내게 보이는 내 모습

अगर आप अपनी आँखें बंद करते हैं,
मेरी उपस्थिति

防蛋一星期一億==

IOI FINALLY

清毒瘤

睇瘤

唔係針對幾多十後 但個新同事係90後

U=90後

me too

老野km扮後生

岩壁

毒瘤你刀系老野

me後生清泉

pubg

clash 差 中 ad 有無巴打玩下

冇

加我Kisam

惡

added

究竟你係邊個 ~~!!!

好名 我加入

早知就直接放啦

B仔打clash -1

儲左30包 依家開定40包先開

= =

拿拿聲ok?

唔OK

我立即屌你老母

有沒clash台

你開咪得

返工典打

返工精英

台未

CLASH係咩

係冷氣

AA未

阿伯染6百隻陰蝨四處叫雞 十多名風塵女遭殃

文

ss

話事

mo

究竟LOL 0字嗰啲字點打

下頁 1

打唔到 會變咗第2隻字

用滑鼠禁

唔得..

你要用vpro滑鼠先得 搵你上面位巴打買

我用緊都係唔得

有冇用呢個試下

真心係唔係整唔到

有,本身無得選字
整完就有返 但係都揀唔到0字嗰啲字

之前冇事既話試下del lol ggc 重裝再做多次囉

一買電腦就係咁 兩部電腦都係
如果唔得就算啦 唔該晒

HSGG開台 7巨唔貼link 知咩事

反腎反7巨

4/7 - 3 ++++++

睇左成日啦cfu

冰個信毒瘤

是但啦

同7ss一齊反左力狗同粒粒先

仲話唔係針= =

七國咁亂 瞓先

理性反 not針

關我咩事先= =

大陸妹正WOR

反同性戀者

睇腳

vpro

唉

今日成日無理佢

wa

真係想散既 咁就岩的了

經驗尚淺 奶晒野

轟焦凍就好
隨時打飛機都有得玩冰火

7ss口裡說不 身體卻很誠實

me唔反我英but反青BBonly

青bb什麼的最討厭了

唉呢隻賤種蝗真係肉鳩酸

想識女

野日

我的秘密花園

粒粒

大家都咁早

你都好早

泡狗

wa llm

買埋

買左咩瘤

擎天半島

係咪夠高一跳就死

Yes

半倒

到我

NO

No你個頭 跟文識上瘤啦

撈

又到返我

到

我

唔講咩色= =

轉綠色

我先 pair 2

炸彈

你先食屎

文識同花狗真係老友

G持

aaxw

C

ACACCACWWW

SS

力狗and7ss

睇我英未

靜

Wawwwwaaccccc

S

?

想約女女食飯 點開口好

WAC

又出阿福???

唔出點吸返人流

出都冇人玩啦 呢個MODE屈英

抽架WOR

抽中D廢英咪比人屌打

咁你個人廢 抽咩都比人屌打架啦

你知就好喇=.=

你抽隻火人打隻飛斯黎睇下咪知囉

個mode比你揀英又係垃圾黎 d台狗場場pick曬d最勁既英黎打 玩下d其他英又係要比人屌打 傻鳩先玩

傻鳩先玩LOL

IS
所以你玩

利申:冇針

好沒

禾得閒買下樓好過啦

跳樓就有你份

佢日日都跳

賤種皇就日日跳

吾皇又贏

占皇 同 鍠

文識撐邊隊

輸果隊

利物浦

咁點解98同文識仲未打架=.=

賤種！！！

唔夠膽打

我唔恰弱智

ME死阿狗 = =

=.=""

弱智賤種皇

拉莫斯=合氣道高手

ME迷 摩迪
決賽出到

以下呢個post解釋到鳩白同文音既關係

有雞先定有雞蟲先

TSM 9

撈PO最後廢青

瘤

bam

甘刀BAM...

i keep my ideals~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

扑暈自己先 出完AFO篇叫醒我

應該2~3集搞掂=.=?

下集出場
下集ALLMIGHT出黎 應該打3集

英雄沒有倒下

有變態佬

你

係佢

LIN?

點解以前D人咁勁
冇冷氣都冇滅絕

所以得五六十歲就死撚哂

熄冷氣三分鐘我死比你睇

點解文識會生粒粒

因為佢好wu joe

嗱 今次唔關我事架

遲下屋企要俾人掛窮牌了

我掛緊了

你有錢買新驚 仲扮

又屈 你真係文識d fd黎架喎= =

上次你自己講...

係

我愛腎仔

環保觸覺第八屆「香港無冷氣夜」一同關掉冷氣為地球降溫

環保觸覺公然教唆自殺

暖化撚又贏

環保真係on99 你老母閪我就得果幾廿年命 叫我唔好開冷氣？

唔比我開冷氣 當我係臭四

你係臭G

你係死痢狗 佢係賤種皇

佢係賤種皇 我唔係臭痢狗

得罪爆龍哥你地個個都唔洗開冷氣了

係40幾樓掟佢出去罰企添呀

冇冷氣=死

慘過死

冇時間刨青bb

絕交了

5ho

你英

一邊食雪糕 一邊吹冷氣真係牛B死了

你真係唔識架WO

==

邊款雪糕好食 唔要哈根大師

食緊

即刻諗返起文識奶雪糕蓋

文識CALL G

咁熱 唔CALL了

去沖涼咪岩

條撚樣DEL左個CHANNEL 冇得重溫= = 枉我仲SUB左佢

唔怪得搵唔到==文識好賤

文識到最後有邊隻驚係成功試玩到

力狗個屎忽

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

成功約到條女食 係咪要俾埋佢果份

食埋佢果份

佢食好少的 唔食飯 清有咩推介

大家姐我偶像

上你屋企飲紅酒

我乖乖仔 唔飲酒

M記

衣紙

佢勁鍾意食m記同雞記

咁你同力狗食jollibee啦

好似我咁

原來同左右手食飯

有冇人玩yeri + taric

我第一個屌撚死小肥賢

典解先

打機未

你係狗 anti我大車里寶寶

供裝9

每天野一野

(∩ ◕_▩ )⊃━☆ Explosion

好勁 贏到就得

30歲 雞都唔夠膽叫 仲係處 （希望可以快點刪除角色）

=未來的你

【估國家】媽揮刀「整球割掉」！2歲男童睡夢中痛醒…爸狂找只撿回1顆睪丸

想劈腎

cum at me

切你jj

wtf gripex剃左so

後面條靚仔轉得好快

你黎

55

我都想仲係小學雞

法國梨子最靚係肥波

WMCA

有冇人知咩事係咁登入唔到 乜預期錯誤個啲

Load到漢默丁格就彈

窗出面有隻唔知乜蟲
係咁係度叫
點搞

EU MID POGGERS

HK MID POGGERS

火山佬中路 POGGERS

Stfu la

火山佬丹羽

撈PO會沒落都是TSM狗害的

ALL FOR ONE

到你

我，現身

對香蕉過敏的猴子

騙子騙子

靠近

新手

紅色味道

u the only wild day fan wor

垃圾屎

好兒歌好好聽

你快撚D死屌你老母

咁惡==

我先 召喚麻瘋地精

到我 力狗食十舊屎

走先 文識想散播粒粒

腦細請食日本野

台服銅牌傳奇 - 力狗

撈po毒瘤傳奇 - 7ss

あ…ぁ…イクイクイク…ぅあ…イィィィィィィクゥゥゥゥゥゥゥゥゥゥ！！！

7SS睇TSM的反應

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

賢仔好勤力狙擊我 都算幾開心

你人人得以誅之

你日日玩sv

你日日睇P5A

你傻架

生係你個腦到

嘩...又話腎反你都會繼續撐腎

咁咪可以同賢一齊

好傷心

我存在 你深深的腦海裡

賢你走先 幫你頂住

你食屎

咁我走先

一齊走

得我真心撐腎

禾刀系

我愛廁B

我呢喂

你冇

比人炒啦傻鳩 我地利迷話佢錯就錯啦 你醫生黎炸 撚識波咩

文識好波

你同文識都係賤種

我唔係 佢係

你係 我唔係

無冷氣點生存 落一落街已經想死

所以以前D人唔長命

想飲7ss d酒

SISISISISISSSISSISISIISISISISSSISIIIISISISISSSISIIISISISSSSISSISISSISISISISISSSISSISISIISISISISSSISIIIISISISISSSISIIISISISSSSISSISISSISISISISISSSISSISISIISISISISSSISIIIISISISISSSISIIISISISSSSISSISISSISISISISISSSISSISISIISISISISSSISIIIISISISISSSISIIISISISSSSISSISIS

好ISIS撚熱SIISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISISIS

臭雞ISISISISISISISISISIS

就俾人炒

養我未

有沒廢青攻略

YI + GAY佬有沒手足玩過

每日起身慢慢食早餐啦

我同你試
你lux 我yi

假廢青先會朝早起身

要做健康既廢青
12點左右要瞓
6點左右起身啦

沒暈沒大PLAY JJ

你Q中就得 要求唔高

87貢不如玩KAYLE

好

咁不如唔好做廢青

文識q唔中

腎仔真係唔識GA WO

老啦
一到12點就眼瞓

JA GA

有冇諗過係你太早起身

岩漿

MID Morgana SUP GAY佬 上路KAYLE
全部比哂YI 得唔得

有冇諗過唔訓

好玩game

有冇諗過唔訓先係真廢青

禾系

現實係對面全部前期就打撚爆哂三路 15GG

我都係

有沒手足開台玩場睇睇

@文識

得文識有玩

文識露底了

死賤種

臭利狗真係賤種黎 英超又沒 又十鳩幾年沒冠軍 都要串柒柒

林伯李奧都係皇狗

咁話自己

btw 乜利狗連足總盃果d都冇拎過咩

死皇狗賤種就緊架啦 但一單咁GE野嘈幾耐先夠
你個龍咁撚屎十個沙拿都係輸架啦

咁公道d講好多仲嘈緊既都唔係利狗黎

最近12年有個聯賽盃

足總盃 最近2006

黎香港果隻

我睡眠了五分鐘

想睇

我坐了六分鐘

我廢青了十年

我廢青了三十年

你做了狗半年

我打了野三十年

原來力狗得半歲

要加入廢青軍團了

岩啦clash佢老味啦

top: 7ss
jungle: 7ss
mid: 7ss
ad: 7ss
sup: 7ss

如果有5個自己 我一早就世界軍冠

試下唔好特登打錯==

但係果場有十個大家姐

KM症發作

有沒人玩hotshot隻假monhun

厲害了

貼jpg不如唔好貼

賢

力狗=花狗

咩

7ss & 力狗

U=後面紅衫女

7ss口裡說撐腎

好傷心 呢到得你撐我咋

腎b

一齊跳舞唔開心咩

點解全部黎in都係女人

想見你

性暗示

唔好叫我去仆街死啦==

uc又有j圖

食撚屎

典解==

我xxxx xxx xxx xxx xxx

唔好啦 we be fd ok?==

跟住條短裙女上樓梯

拉7ss

你會黎探我監架可

落車條路一定要行過條樓梯

我會搵人係入面打你

監獄有冇冷氣

有

想坐了

入面冇雞叫 點散播粒粒==

男男了

終於認有粒粒仲想惹人

Tsm狗

粒粒
TSM狗

包養十次OK?

我上次都跟hana行樓梯 點知係褲黎

報左落

警

報落

我報落了

岩落

落左報

好落

岩報仙尼

反OMG

Cys如果有沒算唔算完美

我屌你老母呀

點解吖

老母熜左我冷氣 救命

廢物

渣架

垃圾！！！！！！！

有咩開心得過ot

唔使放工lor

左=賢仔 右=7SS

有冇人台伏pccw爆炸緊

g++++++

台伏爆起上來乜都爆

call

call u

FEEL到3號會趕到仆街

有我

你快撚D死

FUCKING SLAVES

文識=雞蟲

鳩白=雞

=屌你老母

你=臭G

賤種臭G

係咪31號晚reset

我有兩日上R5 救我OK?

快攻都玩5掂。。。

我上到請我叫雞OK?

智商係咁上下

我唔係文識

俾我屌OK?

互屌

我請大家叫雞

組左套新牌 R5有望了

得個望字

又新

連力狗都r4你上唔到r5？

B咀啦西瓜佬

力狗條撚樣有牌 唔計啦

ME HS之鬼

得一副都叫有牌 係咪用哂基本牌先叫冇牌

有冇人打na urf

美國北卡羅來納州一名47歲婦人，請一名維修員到家修理電視信號時，竟性騷擾對方，還強行替他口交。該維修員立即報警，女子被捕起訴。

47歲的紐森（Mildred Newsome）住在費耶特維爾（Fayetteville），她是安老院的員工，在上月20日致電客服電話，要求維修員來家中修理電視信號。男維修員抵達後開始工作，期間紐森對他性騷擾，強制捉住維修員手放在自己胸部上，該男堅拒並大喊「不要」。

但紐森沒有理會，還脫下維修員褲子，強制替對方口交。事後，紐森還警告維修員，如果敢去報警的話，她就會訛稱自己才是受害者。

警長史崔培（Sean Strepay）提到，該名年約30歲男維修員即時報警，警方在上周拘捕紐森，她被以兩項強制性行為重罪和一項性犯罪起訴。

警長史崔培補充，希望這件案子給大眾警示，並不是只有女性才會是性犯罪受害者，「很多人心裡覺得男性不會被性侵，或是有能力能阻止，這是錯誤的，希望大家站在被害者的立場想想，這樣的經驗會留下重大創傷」。

型到仆街

大停電之箭 超型

七影帝

兩日定三日無搵

佢有冇發癲炸你

I keep my ideals ~~~~~

wac

c

cc

CC

wawa

椎巴

Wa落

晨㬢把雨點飄離

奶野依咪仲話

我想確定每日挽著同樣的手臂

挽你老母

中左發票,你要邊部

中間

花狗缺腦

腎仔正仆街

點解

射波

係咪會打風

8號未

M記珍奶

1號

誠仔退左休 係咪有D機

仲有我

岩層

食左d咩

有冇人想扑野

你mk

點解返工無得放暑假 咁熱點出門口返工

傻仔先返工

我係傻屌

想請力狗射埋個太陽落黎 普渡眾生

搵km
佢日日射

后羿條傻鳩點解唔射多個太陽
射9個把撚咩

唔夠箭

渣到

后羿熱撚死左

之後咪問左曹操借箭

德國辣雞堡

手足講野咁搞笑 溝死女

話事大號令

力狗死傻鳩

話話佢

暴龍

SOR

再話

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

秒秒

牛C

報落 條女又嬲左

死了

未 仲生勾勾

隔離個姐姐離哂罩咁返工 我都唔好意思望

誠佬收皮肯定日日8號啦屌你老味

你突然來的短訊就夠我悲傷

力場會繼續運作 大家可以安心返工

對香蕉敏感的猴子

收到風8號

力狗返泰國避暑未

9號

10號

3/7

好撚熱

咁8號未

好好聽 次次一播我都跟住跳

你係地下屌無用 佢聽唔到
你下次可以去山頂屌佢老母 可能好小小

屌你老母!!!

快撚啲仆街死

去埋台場先

又跟蹤

去緊 屌你老母

屌緊賢仔同7SS老母

真係上唔到R5 屌你老凍

O-oooooooooo AAAAE-A-A-I-A-U- JO-oooooooooooo AAE-O-A-A-U-U-A- E-eee-ee-eee AAAAE-A-E-I-E-A- JO-ooo-oo-oo-oo EEEEO-A-AAA-AAAA

沖凍水涼好撚爽

7WAWAWAWA

cwa

WAC!!!!!!!

Best skin

點解今日咁凍

話你老母食撚屎

31號了

聽日一號

過多兩日 應該3號 再過多排 點都等到8號喇

好日子

蠻王

NO MANA

31號

YKkjJkjjjji

Tesla好正

係力狗d尿

wllm

llmwaar

想同宋智恩跳바나나 알러지 원숭이

想बोल्नुहोस्

الله العظيم

نمبر 8 نہیں ہے

الدولة الإسلامية

اسلامی دنیا پہلے

راک

کلاه قرمزی

樓上係雞

岩粒

樓下係雞

我係7SS

呢招禁牙

樓上雞

hihi

速龍呢

no

shenjaimediulelumei

SSSS

貢撚熱仲著冷衫

yin

咁撚熱夠有人返工啦= =

係廢青 先唔洗返

係傻鳩 先要返

唔DO未

岩石 返工仲要比錢D廢青洗= =

同你好熟咩

佢唔炒仲加我人工
唯有做住先

腎仔貢惡

為何舊知己在最後變不到老友🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

岩石岩石

老綜有冇得加人工

求攻略

有都唔教你

來年陌生的 是昨日最親的某某🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

冷氣好涼爽

唔知D北極熊熱死晒未

你玩SV

你老母玩GV

我睇Gv

你睇KPOP

二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。

四十度，我睡眠了五分鐘

勁

片後補。

條底褲仔一定濕晒

冇著。

地盤真漢子.jpg?

ISIS

三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。

想問FB話有人有張相可能有我,但條友未TAG我
係點知道

求解,(20分)

根據電腦分析

解答左你問題 上FB

腦殘辨識系統

左3 elkie
thats all,其他唔識

我果20分呢

點解你咁都認到

wac!

wallm

llmwagain

7SS ON99

你快撚啲死屌你老母

나는 바나나 알러지 원숭이

唔通呢個po得大家姐肯同我跳바나나

5月18過期 你仲敢食

聽日去台灣 花狗有咩要注意

唔係我
我本身都有買
但返屋企過程中倒捨左

好撚渣==

( Show Blocked User - 꽃케이🌸 )完全封鎖

咁我地點跳바나나

唔記得放工 依家冇車搭 如何不失霸氣

搭的士

雲加教賤種皇

點睇香港亞運隊？ 會出邊幾個
暫時諗到：

Amazing J(Kabe)
Empt2y (avoidless, epic)
Mid: Gear
Ad: Unified
Sup: Kaiwing

Coach: Toyz>>>>>>tabe

五個贊先生

是但啦 都係唔夠打架啦
得神J奇長期正選
其他2打6

1001花狗開

呢隊垃圾
咁出仲好:
Top: 力狗
Jungle: 大家姐
Mid: 7ss
AD: 花狗
Sup: 文識